懞面法就快殺到，it狗、cs狗、教畜、最後機會！

it狗，卡公可司、財務狗、教畜們、

你哋冇得同黑警釘官鬥架啦

佢哋唯一弱點就係狗仔同麻包袋！

喺你哋被炒之前，即刻backup資料，作失業後抗爭之用！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可